(求助)破左個女仔處，而家日日煩住我

最近識左個女仔，應該有小小鐘意我
上個星期上左我屋企，唔小心就搞左
係你情我願，但我對條女無咩feel

屌完之後就係咁問我幾時拍拖個d
但我就淨係諗住SP咁
而家都覺得自己有D仆街

而家日日都whatsapp搵我
但唔係好想覆
點算

彈比我

幾多歲呀???

講真話 你唔講佢又煩你又煩

比我食完都要？

18

我唔敢講話我有女

ok啦

樣正正常常17x高

係就比contact我啦

放低tg

留俾我
想砌爆樓主

有冇聽過咩叫盗亦有道
處女都呃
祝樓主仆街死

比5000佢叫佢走啦

你情我願
無呃到

加唔到

呢到我一個月人工

正一仆街仔

如果係真 希望你聽日被車唔小心撞死
正仆街 仲咁講人知
人渣
叫小多士屌撚死你啦 呃人個處

小多士佢呃你夢寐以求嘅處

你個死仆街呀
仲以為你好撚正義為個處日嘈夜嘈
鬼唔望你啲女全部被樓主屌過晒

我對你好撚失望 你件臭多士

直接同佢講囉，你拖住人咪仲衰

吊住黎食有咩所謂

拎人隻豬又要死

開不了口

咁又夠膽屌？

有女仲食女嘅人係咩心態
Lm睇樓豬比人帽翻轉頭

你唔驚佢失常尋仇？
去你屋企門口等你…… 有排煩啦你!

屌就無咩問題

你估我想？
好難控制到

唔記得我住邊幫

無可能唔記得，搵唔到你，搵伯母開門。
坐係你屋企等你。

好彩搬左出泥住

好慘 比碌鳩控制
Btw 你屋企都幾污糟 咁易就入到去既

男人有邊個唔係?

岩

因為你抵撚死呀 死仆街

你一開始唔同人講你有女 仲要叫人上你屋企
咁都唔叫呃

求咩助 講到自己受害人咁
唔鐘意人就唔好搞人啦 仲要係有女朋友

講真個女仔都幾on9

刮花左？

仆你個街 原來你無心鍾意我
咁你做乜要屌我 ...
原來你一直只係當我肉便器
我憎死你啊

我唔破其他人都會破

屌你講野無point 既

無講點會係呃

問下你地意見唔洗咁撚寸

蠢囉唔係On9既

屌一定無你咁柒，咪扮

同人渣講野有point黎做咩
你做人都唔撚係路
屌鳩你 屌到你鬆化呀

個女仔記得你一世，正仆街

似唔似你?

唉我就係諗緊點等佢淡忘我

有邊位ching同樓豬一樣
1. 比碌鳩控制
2. 中意派帽
3. 屋企等如雞竇
4. 厚顏無恥

我認 1,2,4
3唔係事實
雞竇係條女有唔同客喎
錯撚哂

你態度唔串？依加仲要覺得自己啱咁話
你唔亂搞人 人地會煩你
佢知你有女朋友會送上門

我有咩唔岩先?
就算知有女大把女都會照送上門
咪咁天真啦
個個都咁專一咩

cat girl都夠膽食

收皮啦

請善用起底
感覺樓主假膠

你可以點幫我?

唉真事啊大佬

有女就咪搞9人啦，屌。訓撚醒未呀，人地咁信你。

屌你老母

垃圾

佢冇問我有冇女

咪叫D咁低質會員

酸啊?

假膠，負皮封鎖上一頁

弱智

講中左發脾四？

希望有日有人幫你個屎忽破除

學好中文先啦Ching

大陸仔露出馬腳

用拼音啊

粵拼 sor9

除 chú
處 chǔ
點啊CHING
認左佢啦
好接受多元文化

樓豬幾時死

其實故仔黎
條仆街條仔悶撚到上黎撩人屌

中你老母咩
你條契弟中風就有

老實講 其他女仔唔爭在多一次半次 反正唔講就無人知
但處女膜就得一塊

賤人

支持樓豬
不過希望你post wts 對話紀錄比我地食花生

信不信由你
洗撚左好耐

講真 你真係好仆街
祝你之後所有女朋友都帽你 見親工都唔請 禁親錢都唔記得拎 行親路都仆街

我上泥問下解決方法都要比你咬

好撚嘔心喎ching

I am here 佢咁L鐘意玩cream pie 小心生性病呀

高質到你有女仲喺度呃處女 屌處女 仲要玩埋cream pie go home and suck ur dick算la dllm

咁樣係咪好叻啊 好叻叻豬好威添

番番自己個POST啦屌
咪係到搞事
一單還一單
仲有你D英文好撚柒講番中文啦

你自己過嚟我個po搞事先 先撩者賤 我本身都冇係你個po度開火 收皮啦 臭9

我過泥教精你啊
仲好意思屌番我

多撚謝你啊 自己喺我個po自己喺度開火先
收下皮先啦 呢啲咁嘅男人 人都稱不上 自以為是

人地不育架

咩多元文化 收皮啦 大陸仔就認左佢

想中__即飛咪直接d講

寂寞的心……
現實生活中，可能乜都無試過，但就上嚟自high 搏鬧……

又話自己不育但係兩日之前 又話搞大左條女個肚

關你撚事
係咪同我扑番次先

你太年輕呢
來波台走番轉啦

屌你老味死狗公

反正咁撚ON9
屌埋啦

屌你自己老母la 精蟲上腦
如果生活枯燥 就去叫雞啦 喺度派膠

你咪G囉仲講
唔知醜

你唔係有d仆街，你係好撚仆街

個女仔呢世都唔會忘記你，然後你老婆一樣呢世都唔會忘記破佢處又唔係佢老公既男人

臭9喺度真心派膠

記得我有咩唔好?

Ching 佢係真心膠嚟架

收啦EASY PUSSY
比人呃仲大大聲

Infertility DICK LMAO

唔好GOOGLE 完就放上泥先得嫁
冇人咁講嫁

點夠你叻 喺度開火先 真心膠 繼續呃閪屌啦你

認下死狗咪好囉

你咁真心膠點膠都唔夠你膠架 你人生真係無意義 靠派膠搵樂趣

你知唔知咩叫真心膠
好似你先係
查下網典啦小朋友

＃me too

佢真係真心膠 on9到喺度話自己不育又咩前兩日搞大左條女個肚 唔好喺度獻世啦佢

查下網典啦先上泥嘈啦
傻西

相對於假膠而言，真心膠是指一些真真正正發自內心的膠人，並不是如假膠一般是故意造作出來引人注意或上位。他們一些行為被視為硬膠但並非為了引人注意甚至取得每月之星之「榮譽」，有些真心膠在被提點後更死撐從來沒有認為自己衰過或認為本人始料不及。
你咪就係真心膠 博上位唔係咁博
話自己不育又話咩搞大左條女個肚 前言不對後語 位唔係咁上架

你可以話係假膠
真心膠係信人9UP個D先係
識唔撚識

你終於認你自己膠la dllm

比喻

補唔到鑊㗎啦 7左就7左

你鍾意咁諗咪咁諗

真心膠在被提點後更死撐從來沒有認為自己衰過 講緊你呀 睇清楚啲啊

狗公同埋嗰啲人唔夠人講嘅人就一定會話你鍾意咁諗咪咁諗 7到 多謝你認左你自己喺度派膠

你真係蠢到冇人有
唔怪得比人呃仲ON99上連燈話比人知

你咪就係嗰個自己認為自己無衰過 仲同人講話咩比喻 正一傻9 關你撚事咩

似返個男人，你唔講佢又煩住，你又拖住人，講左解決左佢好過啦

樓主冇feel就直接同佢講啦明知人地中意你仲叫佢去你屋企

由佢啦 佢係牲口
控制唔到自己 仲覺得自己大條道理
唔可以歸類為男人

你呢d咪賤到仆街lor，你又唔係準備同人做人世，又要人地一世記俾你傷害過，對你又有咩好處

約左下星期再上泥我屋企傾

主動話要上我到

又有幾多個男人會控制到
你未經歷過者

扑下又傷咩春

賤撚到

你自己個名

含撚啦 撚樣

樓豬係仆街賤男
出完軌
呃完人隻豬
仲覺得自己冇錯
祝你每個女朋友都比綠帽你戴。

大家咁話啦傻9

呃呃聲

你冇同佢講你已經有女朋友
仲要比錯覺佢 以為你都鍾意佢
仲唔係呃？
真係屌你老母好撚仆街

我冇同佢講過鍾意佢
佢GET錯咁我可以點
屌左就一定係要拍拖?

食完咪食完囉
都冇出血 你覺得扑左就一定有血？
咁睇高自己？

追哂個POST先講啦CHING

Too long didn’t read
有冇懶淫包

支持條女報警告樓主

襟兄
過俾我丫

#metoo

有冇帶套先

算把啦都過左去

其實都冇咩事
就係話我衰

告到D咩?
又冇犯法
咩撚ON9啦

安全期
用左套我怕柤痛佢

呢啲咪叫抵撚死
好玩唔玩搵呢啲嘢嚟玩
知唔知對嗰個女仔嘅傷害有幾大
冇資格上嚟開post

咪問你點算好

樓主一片之詞，可信度有點低

唔洗再loop喇 講離講去都係男人控制唔到
明明只係牲口控制唔到
好人好者 要同牲口經歷咩

冇辦法
傷害已經造成
睇樓主仆街
會有報應

奶西補償返

18碎 就17x

煩番佢轉頭，煩撚到佢嫌你煩。